頭先同條女一齊低頭食食吓嘢無啦啦抬頭望住佢 嚇到佢黑人問號咁望住我

笑撚死

gd

係

yes

以為你發現佢畀帽你戴
點知只係你條傻鳩玩野

係 嚇到佢手都震埋

好

Is

am

好波

佢唔出膠post 咩

今日星期六

屌你老濛

抱歉 你的閱讀權限不足

咸撚完未

咸4鳥

幾時4

煩夠未

決定攬埋你一齊4

開po又得罪你
政治逼害我

你攬肥葉

邊度4

和合石

橙
又比連仔b害

唔攬肥西

寶福山

收到風肥葉今晚又同巴打出街
好撚多人cow

骨灰龕 預留你吧~

g

細聲啲 一陣佢聽到

Overlord更新好慢

係 所以扑咗你廿世

is mayu

你問字幕組

本來想打good 點知手快send左

show blocked user thx

解釋姐係掩飾

渣ga

最多我埋單啦

ok @肥葉